### 18.12.2018
##### Lab1
```
На вход:
	список пользователей
	список групп
	список файлов.
Задача:
    уменьшить количество примых ACE.
В начале алгоритма:
	Рандомное распределение прав от пользователей и групп к файлам.
Алгоритм:
	Распихнуть пользователей по наиболее подходящим группам.
	Создавать прямые запрещающие асе можно. (только кажется это тупо)
	Создавать новые группы нельзя
```
##### Lab2
```
нет типа. вместо владелец - человек типа ответственный. Сотрудники -> конкретный сотрудник, какой-то важный (не уборщица)
Каналы передачи данных( конкретно ) не твиттер же. например почта.
Убрать и т.д. Не включаются активы с низкой ценностью (мб попробовать заменить принтеры).
Договора и заявления с печатями и в
Конеретизировать что именно за документы.
```

### 25.12.2018
##### Lab1
```

```
##### Lab2
```

```